[1月新番]皇帝聖印戰記 グランクレスト戦記 Grancrest Senki 集中討論

簡介
混沌支配了一切的大陸。人們因混沌所產生的災害而膽怯，並被擁有鎮壓混沌之力「聖印」的君主所守護着。但，不知何時起君主們捨棄了「淨化混沌」這一理念，開始了互相爭奪聖印和領土的戰亂—— 蔑視那些無理念君主的孤高魔法師希露卡， 以及為了將故鄉從苛政中解放而持續修煉之旅的流浪騎士提歐。「我與騎士提歐的聖印立下契約，並宣誓永遠的忠誠」兩人交換的主從之誓，會為混沌與戰亂的大陸帶來變革之風嗎！？圍繞秩序的結晶「皇帝聖印」展開的戰記幻想劇，現在啟動！！

STAFF
監督：畠山守
系列構成：水野良／矢野さとし
腳本：ライトワークス
角色設計：矢向宏志
音樂：菅野祐悟
音樂監督：岩浪美和
動畫製作：A-1 Pictures

CAST
提歐 · 柯涅洛：熊谷健太郎
希露卡 · 梅連提絲：鬼頭明里
愛雪拉：上田麗奈
艾維因：中村悠一
普莉希拉：高森奈津美
瑪麗娜 · 克萊榭：茅野愛衣
維拉爾 · 康士坦斯：櫻井孝宏
拉席克 · 達彼多：日野聰
莫雷諾 · 多爾忒斯：松岡禎丞
阿雷克西斯 · 德賽：井口祐一
米爾札 · 庫雀司：羽多野涉

PV

官網

正想開比你開左

直播 逢星期五23:00

唔係講笑
都幾垃圾
尤其開頭成個新手教學咁

漫畫進度都記得算快
但都係未知做咩

學綠葉巴話齋 唔係垃圾
不過呢套野對於大家黎講應該好普通
但係我覺得幾好睇
因為我已經睇哂小說頭六卷
呢套半年番黎 應該岩岩好做到第六卷

提歐岩岩出道乜都無 緊係要新手教學

漫畫進度慢啦 好似第一卷都未做完
套野主要都係講政治戰鬥

簡單講下 呢套背景啦
呢個世界有混沌魔物 魔法師 聖印君主
咁主要聖印君主都係收集聖印
目的就係要升Lv咁升上去最高級別皇帝聖印
當皇帝聖印出現左咁世間一切混沌 魔法都會消失
咁人民就唔會再被混沌魔物侵襲

套路到咁真係趕客囉
同而家啲手機game一樣流程

都算大致上跟足小說
頭兩卷真係幾悶下 即係頭六集左右啦
起碼套野去到第八九集之後先好睇
相信應該有唔少人會棄番
同埋本身呢套野都唔算話好多人期待

睇到3分幾條友話去救大公之後頂唔順棄咗

畫風？套路？

好唔好睇

我覺得幾好睇
不過對於各位黎講應該好普通啦

可能我睇完小說啦
不過我覺得動畫黎講做得唔錯
半年番 做到第六卷 岩岩好一章一話

請教漫畫14話 = 小說等幾話?

第一卷 第三章4
漫畫進度好慢
同埋動畫一話時間做一章基本上係有突
所以動畫有少少位原創左
好似係一開始出場女主係街道跑
同埋去同男主搶個君主聖印同領地 有一幕個君主出劍攻擊女主比男主擋左個一刀
不過差別唔大 應該動畫唔會魔改

唔該師兄,會keep 住睇小說,動畫頭先睇左超慢進度

有鬼頭明里所以會睇哂

本身小說一章都唔係好
所以一章一話真係有突

當初我都估唔到鬼頭明里會配

慘遭動畫化

何出此言

作畫唔差呀

一見到a-1就諗起呢句, 成日都覺得a-1做下做下就會作畫崩壞

其實A-1有時都唔係咁差姐
不過啲動作戰鬥打鬥場面A-1真係好崩下
睇完今集除左提歐打架個到
其實整體真係唔太差

其實佢後面白色件袍做乜鳩

A-1只有前期先唔崩,

動畫可以播果日先做完果一集,新番fate extra先行上映會係1月27日早上(晚上播)傳原因未趕起

A-1最唔崩得AZ,fate grand order first order

條女幾靚幾型
可惜第一集黎講實在係毫無特色

半年番係咁

慢熱完套野都完

咁又係 Fate/ap前期我都覺得啲畫風唔錯
除左啲戰鬥畫面閃下閃下個啲咁
但去到後尾18 19話開始 連啲遠鏡都崩到 簡直睇唔入眼
最後都係要飛住睇

鬼頭明里

媽呀, op有幕好撚心痛

有條女黑化左個幕

女主好淫
不過套野真係template到一個極回

有無肉睇架套野

四天王番？ 正啊

無

呢個真係無可否認 小說都係咁嫁炸

呢套第一集係就係冇崩
但係某啲位個分鏡
睇到頭都暈

睇完第一集
送女送裝送地

不過有鬼頭明里就夠

又鬼頭明里

我講左就變劇透

咁我知你講邊到啦
睇小說個陣睇到個幕好心酸
估唔到巴打都有睇小說
呢套好似唔多出名咁
連小說翻譯都係去到第六卷 明明已經出到第十卷

把聲套套番都有d變化
幾好呀

我想知佢小說會去到咩位完, 好似話日本果面就快完
仆街個垃圾角川又卡住左係第六卷, 最慘係果篇仲未完

開拉面又聽到 會唔會紅得咁快

上貼吧啲人話就黎完 應該十一 十二卷完
第六卷得三章炸麻 邊篇未完呀 唔係岩岩好完左呢咩 係家陣未有第七至十卷

我覺得值得捧既
實力至上 調教cafe 拉面 同埋呢套
係四種感覺黎既
唔討論其他可能性

新一代最睇好

題外話 E家D新聲優個L個都後生過我 老了

自曝年齡

唔係話大陸果面有事要趕返去咩, 我最後睇都半年前有少少失憶

岩呀 無錯呀 佢搞掂哂所有野就返大陸
之後第六卷咪正式完囉
動畫九成九都係做到呢到完

No on9 la #
First Order 唔係a1架
Az cg機戰 同第二間動畫公司合作出都拎黎講

男主係廢 依家廢 後期最多話進步左咁
男主贏 唔係贏左劍術
女主同男主好恩愛 ntr係另一個黎

願聞其詳
只睇過漫畫

你知唔知點解佢要藍字

漫畫第一卷都未完
呢套半年番 動畫遲下都會做到
你真係想劇透咩

唔想比較,但走向同阿爾斯蘭戰記差唔多咁啦
都係叫戰記

打地主分田地

其實真係差唔多
所以大家一定覺得好普通

我幾中意阿爾斯蘭戰記 不過一有魔法就差好遠

兩者我都幾鍾意 各有特色啦 唔比較啦
但可能皇帝聖印有魔法 有唔同種族個啲咁 比較特別啲 我會鍾意多啲
但兩者內容大致上咪差唔多 都係個啲戰爭呀打仗呀守城攻城個啲

想 好多動畫漫畫我都會專登搵wiki 添 劇透對我黎講影響唔大

都唔係女主 女主同男主之後好恩愛

咁會有人睇到嫁麻

我睇到個幕都係咁諗
套野感覺都幾老梗

岩岩search套野
原來同羅德斯島同一作者
難怪成套野都散發住一種二三十年前作品既味道
完全解通晒

係 佢其他作品都係咁

阿提歐好似對女主角無乜興趣
btw 女主角件衫後面個圈好7

第一話 你想人一見鍾情咩
個件袍黎 小說都係咁
但漫畫無 我仲以為動畫都會改無左

咁呢套野人氣都唔方高
好聽就復古 唔好聽就老土
不過套野唔係太柒都會追既
一係好似異世界手機咁柒到盡頭便是型
順便追cv

輕小說 d老梗唔係永遠都係有一方一見鐘情先架咩

見到1對1先有d興趣
近年呢類輕改動畫太多後宮 睇到厭

人氣真係唔高 又唔低 岩岩好係中段
普普通通啦 套野唔柒但又唔會有啲咩突破咁特別咁囉

點解呢套半年番
安兹大人得13集

你LE家先發現
我直頭係因為咁先追小說
當懷念一吓當年情
#自爆年齡

BTW
水野老師都成55歲
叫佢走去寫輕小說根本係難為佢
唔知係邊個編輯搞鬼古佢
佢根本係寫開嚴肅奇幻小說
不過佢肯寫我就點都會追晒佢
利申: 羅德斯島死忠, 每年都翻睇小說一次

見係半年番，會追
仲有鬼頭明里

女主人設尚可

有鬼頭明里加持，加分

另外，綠色頭髮男豬比較少見 ，有點似「倌姫嘉依卡」的男豬，但成日個樣好似被迫咁，唔知想點 ，明明條女咁正

鬼頭明里fan club

動畫黨
第一集成隻Game咁嘅
遇女主 打雜魚, 之後又得到土地 臣子
女主在旁解說 教主人公操作 (吸混沌核 攞聖印) 十足十啲日系RPG序章

呢套野漫畫果時都唔覺得好睇
動畫

動畫就好睇？

劇情太唔吸引
節奏又慢
仲半年番,點解唔係overlord做半年呀屌

其實真係好普通劇情
呢套好似係籌備左兩年嫁啦

睇左兩卷小說
世界觀太大

唔算大啦 小說都應該差唔多完嫁啦

台版先去到第6

岩岩好做哂個動畫
不過2月出第七卷
可以睇提歐返去三國鼎立

其實我係黎睇男女主cp

如無意外要去到14話
第七卷聽講男主向女主求婚

唔記得藍字 屌

op好聽

我覺得OK啦 不過不失

咁我算係半個真白fans

又到今日啦 推返上黎先

睇到第4卷 不得了 各種意義

Cut左少少位 不過呢集真係急啲嘅

斷估1集1章

根本就係 唔係點去到第六卷

趕到個節奏好怪

其實個劇情演繹得唔好反而可以當輕鬆笑片睇

動畫製作：A-1 Pictures

上myself d人話魔改左
我自己睇都唔係好明d戰鬥安排 同 流程做緊乜, 好似好兒戲咁
原本諗住呢套d設定應該幾啱睇
家陣追鬼頭明里算

呢集係魔改左 始終唔夠時間做呢章
戰鬥安排同流程都係咁上下
有邊到唔係好明

我睇到第4卷佢都仲係好廢

佢唔返島都仲係廢物

對方射箭果隻射射下就停左手,大隻佬比人插盲隻眼就直接換人。係唔係除左班士兵,其他人都慣左單挑唔圍歐

保命第一掛
個首領都唔想無謂咁死曬班兄弟

佢返完島出返黎都係一樣嫁其實
其實男主真係唔勁
不過去到第七卷殺左太守

佢勁既地方唔係個人實力, 而係果個吸引人心既能力, 好似係

@阿爾斯蘭

女主角

我都覺得有D似阿爾斯蘭戰記

係 真係好似 但我覺得動畫應該做唔到呢個效果

BTW阿爾斯蘭戰記 唔洗溝女

去到第一場大戰就會開始好睇, 忍多幾集啦你地

我係覺得好似太簡單太兒戲，唔知係咪改左既關係

希望遲d有d類似劇情睇下啦

為左鬼頭明里我都唔會棄番既 寄望之後劇情

係唔係傳過動畫版想一口氣出完全內容

聽過個陣好似係 但係小說未完
所以好多人都話呢套野好有可能第十卷就完

我反而想佢慢慢地出到上島之前果卷就算.... 太趕喇

傳個陣時係做年番嫁其實

自動歸順果下真係好鬼膠

但，睇果班痴女師姐強吻個雜兵

對面個魔法師如果係二刀流主角邊就玩完

一睇到張宣傳圖我就諗起少年終將成王...原來第二套

屌

阿爾斯蘭唔出好過出

又再推返上黎先

一口氣做第三同四章 真係有必要咁趕咩

快到呢
雖然真係冇乜重要意思

都係要講a1
已經習慣左好似開加速做曬d動作黎慳畫
但傾計位d動作反而仲高frame左
唔計開加速,都還可以

點解？

原本以為一章一話
家陣係一卷四話
咁睇黎第五六卷應該會做長左

家陣係第一卷？

劇情快過開加速器

下集應該完到第一本書

係
第一卷有五章
二至五卷有四章
第六卷有三章

結尾鳩寫

田中太耐無殺人，好似係

成日講「全軍進擊」
個腦都會自動譯成「也撒先」

未睇過原作都FEEL到今集劇情去得好快
同埋演出有D求其,援軍去到敵人大將背後都冇人察覺到,而對方又可以係咁既包圍下走到出黎

好多野都Cut哂 佢要做兩章內容
真係慘遭A-1動畫化

我都覺得冇乜戰爭feel
好求其咁斬2下, 跟住突然有援軍就話贏左
A-1做戰爭/戰鬥番真係唔掂
當年戰場女武神做到好似自駕遊咁

A-1講真都預左嫁啦
好多人都睇頭三集決定棄定追
A-1頭三集就做到咁差

開始發情

差唔多啦 要鋪路嫁麻
不過我覺得A-1做呢啲感情線又唔錯喎

完全唔知做緊乜 話入隊就入隊
收幫手收得咁撚hea

濕左啦濕左啦 好似第一卷完就已經不能自拔

動畫飛左太撚多啦 搞到節奏好奇怪 a1到底想做到邊

小說無刻畫咁多囉 反而動畫多啲

我反而覺得動畫cut多左 救完火 提歐9秒9搬暈左既希露卡返去都無提到 真係cut好多

btw又無講吸左果條火蛇粒核

有略略咁講呀 提歐擋煙 希露卡敲門搵佢呢啲原創反而累積左感情線到 小說咁無咁刻畫

提歐無吸火蛇粒核，希露卡醒左仲教訓佢要知道咩野係輕重緩急

BTW中二太守真係塑造得好失敗，同以前黑騎無得比

好似又係 我已經唔記得左 睇得好急

佢做得咁快 好快有得睇NTR

我本身幾鍾意套野 無諗過結局會係咁

唔好成日提住ntr啦
啲人會誤會提歐比人ntr嫁

真係睇到呆左

睇完頭三集已經無咁期待動畫做成點
家陣想快啲十三十四話睇提歐同希露卡一齊

樹窿錫錫

佢插畫啲人太幼齒，侍者同康士坦丁應該係中年人先啱feel，仲有侍者個髮型，真係wtf

維拉爾好似先廿幾歲喎....

molamola 第3集女主已經沉左船 濕晒
A-1 做文戲不嬲唔錯, 有套灰與幻想將d情感寫到幾細膩

又推返上黎 今集提歐佢地GG應該

又搏到維拉爾嗰邊郁瑪麗娜

劇情駛唔駛咁快

一章一話係咁上下 可惜無做到瑪麗娜敗走

希望後邊可以放慢速度

唔係既話下集可能已見到狼母

題外話，今集最後希露卡同修女講野應該係動畫版先加

笑片黎講呢套都幾神吓

放慢唔到 唔係唔夠時間做到第六卷
今集真係好撚快 轉個撚頭就打贏左 之後又轉個撚頭比瑪麗娜出兵打 中間啲細節無哂

唔算係動畫先加 原本佢地講啲野唔係得一兩句咁少 應該話係濃縮左會比較好

呢句真 真係慘遭A-1動畫化 啲畫真係崩到笑

暫時覺得套野可取既係得無雙時既作畫唔錯同埋bgm
其餘真係

上一秒仲講緊人地軍隊行緊埋黎
下一秒伯爵軍就衝出黎突擊女王
再下一秒已經飛返去主角嗰邊話女王軍敗走
成個過程20秒都冇痴撚線

個編劇好撚廢 搞到個節奏好奇怪，睇小說完全冇呢個問題。

BTW 船已沉 當愛情片睇了

係 劇情動畫真係做得好差
中間啲過渡位無哂 轉個頭點 之後又轉個頭又點
真係好失望

未睇過原作,唔知A1咁趕係為左想做邊part既劇情
但重算真係比佢趕到做左某part好睇既劇情,之前既鋪排全部都係咁飛既話根本冇意思

集集都打仗 開始悶

A-1做得衰 佢將打仗做長啲 其他就Cut左好多
好心A-1佢做啲戰鬥番做到咁差就唔好做咁長啦

拍埋你個套差得遠啦
btw女主又發情了

已沉船 應該要發情多十集

女主個露肚臍裝諗起不正經魔術講師

白貓》all

一定係大天使露米亞

推返上黎先

睇完呢集就知準備魔改啦要

開加速器開到咁快真係第一次

節奏快撚到 如果唔係今集無啦啦冇晒領地 我估第12集已經統一天下

依套D劇情咁快睇到1999

係快撚到戇鳩 動畫黨一定好多問號

我係

頭四集睇兩次先知主線大概發生緊咩事
但啲背景仲係1999 今集又整多個魔界出黎完全唔知點
在我睇起嚟就係男主玩緊一隻戰國Game 一開始係新手玩家，
然後OP送馬 + 買左超強魔法師女主套裝 (附送邪紋使+Berserker) + 天降為佢賣命既王 + 補師各一，之後去打副本

完全分唔到鈴木實里同中島愛把聲

都係睇女主角姐

有魔法戰爭既味道

有機會成為18年神作

係
其實動畫改左 男主唔係幫佢出戰
原本係女主做代表 之後女主比吸血鬼王禁錮
又唔算禁錮嘅 總之係類似捉左唔比佢走咁啦
之後男主先去救佢嫁炸

會 依家個世界觀係兩大勢力
遲啲男主同拉席克 其他獨立君主一齊再成一派
形成三國咁 不過動畫唔會做到 我劇透都無問題啦
反正睇完動畫相信無人會追小說咁戇鳩

好多消息都話半年番話出完全書，你已經劇透了

提歐大人身旁又多咗兩隻狼人孖妹要調教啦

今集多咗對孖狼妹
令人諗起 傳頌之物

半年番做到第六卷嫁炸
岩岩好講提歐點樣返去自己家鄉解救人民

只係做到少少佢地點解會自成一戶成為第三勢力
不過唔知A-1到時會點改法

最戇鳩係乜都無講對孖狼妹就加入左提歐個隊伍
同傳頒之物真係無得比

收後宮需要理由嘛？

我睇緊d乜撚野 愈飛愈快 愈改愈多 24集做哂成套戰記不是夢

我估佢都應該係4話一卷
不過睇黎成卷第二卷改鳩哂

改到阿媽都唔認得 隻吸血鬼明明想復活魔王 依加魔王人呢 影都無埋 吸血鬼明明係比人圍到要走佬 依加自己廢up完幾句自動消失 成件事起因明明係皇女果邊d士兵黎搞事 結果果幾個士兵比人cut埋 A1想點 睇唔透了

我都睇唔透 改到九唔搭八
成卷第二卷改哂 真係想棄

我見d作畫還好 仲堅持到落去

本身有睇小說都觀望態度, 依家見你地咁講完真係動畫完全唔駛睇

兩代macross歌姬
佢地連唱歌都好似
聽到最後兩句先聽得出，紅色鈴木，藍色中島愛（冇聽錯的話）

18年神作？唔好玩喇

壞嘅意義上既神作

或者有冇巴打好心補完返動畫SKIP左嘅野

魔法戰爭級神作呀

動畫唔係Skip左咁簡單
係直頭改左大半

一路睇一路笑
a1真係搞笑,難得e套d畫算係咁,但劇情

Ok

都唔知係咪有心

慘遭A-1動畫化

其實套嘢我當咗係2018年嘅聖劍使睇
第一集都做到咁就唔好有咩期待啦

第一話係跟足小說
小說第一卷第一章都係咁

得罪講句
第一集比我嘅感覺真係搞笑居多

好黑人憎,就e d劇情黎講,前面飛好多又好似好合理咁
但睇人講番cut左既位真係覺得浪費左

睇唔明

突然又彈魔界狼人吸血鬼出黎

第2卷黎

含淚再推 睇下今集又改成點

睇完今集我相信廿四集做哂統一天下
今集已經做到第三卷第二章
上集真係用哂成集濃縮第二卷
屌你老母A-1

好L野 過多2集有得睇樹窿 留名睇比A1 CUT左

我真係唔明A-1想點
用十二十三集時間去講提歐拯救家鄉？
剩下個啲時間就講統一天下？
初頭一章一集以為做到第六卷岩岩好
家陣A-1想做到第九卷+結局原創？

一定原創結局 唔洗諗 小說都差幾本先出完

啱啱WIKI完 水野良有份搞個動畫劇本
應該佢都知道小說內容太多 CUT9哂 淨係搵D重點講 可能知冇乜機會整2期 直接整個原創結局(?)比觀眾睇哂成個故事 以上都係9UP 猜測一下

似係 不過做得咁快真係唔好睇
同埋七八九卷仲未有台版
到時睇到動畫咁上下劇透哂

Cut到咁 維拉爾戲份就好撚少

已比WIKI劇透維拉爾下場

本身一章一集都有長啲戲份
家陣睇怕轉OP2前就玩完

仲諗住睇佢同佢條女會有個美好結局 又派便當

仆街 又無細字 是L但了 都改到不似人型

跳舞跳咁耐
平時就咁趕

係囉 心諗

完全係癲撚左

第1集3條友攻城,今集仲誇,1條友攻城

其實個黑衣太守係以使者身份黎勸降
小說都係咁寫 佢劍術高強 不過以一敵十又真係誇左啲

所以先補番句成班一齊黎先好
有人數但比曬機會佢單挑咁濟,有q用
仲要輕敵

冇計佢比對白痴情侶逼死，火女同佢真係正
中二太守完全比下去

含淚再推

睇動畫睇到好無癮

進度慢左 上一話都已經係第三卷
應該用三話時間做第三卷
不過都真係用到好急

無估錯 今話標題叫白堊的公子
下話叫會議之唔知乜
第九話就做第四卷 無估錯9-12話做第四卷
其實OP1個陣已經有維拉爾嘅結局
睇黎維拉爾戲份真係岩岩好去到第十二話

咁天真唔怪得比女飛

成日吹到主角好有人望
但我睇動又唔覺

當愛情片得架啦 A1西西地

睇書先睇到佢人望何來

推 好彩呢套無集後面無
少年 終將生皇

含淚再推 第八話了

屌 今話講艾拉姆之戀 悶

結論女既唔再信佢地可以有好結果,寧願靠是但一邊打贏統一大陸 ?

我覺得係嬲王子唔懂得把握機會，如果王子唔理維拉爾，安排其他人去打同盟，咁獲勝的機會都係好大，只要王子做了皇帝，想聚返女方都係講一句就得，無人敢反對

當然女方自己底下的君主態度不穩，咁聯邦唔攻過來，女方當然想把握機會，去打番場勝仗，鞏固自己的盟主地位

而且私底下總會有人反對佢地一齊
就好似第一話咁有人暗殺兩位大公 即係佢地老豆
所以佢認為佢地係無可能再一齊

我覺得條女無嬲王子，因為佢深知王子係個理想主義者，根本統率唔到班君主，亦唔會同佢敵對，咁為由靠佢自己行動。
而且佢嘅領地岌岌可危，因為佢嘅婚事已經害死左佢父親，唔可能再因爲佢失去祖先基業

伯爵呢個角色幾討好
有D似鐵血當初個個麥克基里斯未智障化個時既感覺
BTW個個單人攻城個條友係唔係會對伯爵做D咩
佢之前話冇心統一就會斬鳩佢

欲知後事如何 下回分解
最後維拉爾下場咪同OP一樣囉

推返套垃圾上黎先

呢集正
歐提同希露卡一齊
另一邊上話講嘅艾拉姆戀人就NTR

笑死
啲人話集集都有嘢送

都幾突然 齋睇動畫計

哇屌,最尾

好想插入馬賽漏米.gif

呢集個頭同尾好大反差

好慘，點解要咁，我接受唔到

不過今集開始覺得好睇 會有興趣睇完動畫睇小說

個黑人真係戰場無雙 一個人可以改變戰局

可以屌咁高貴既處女佢就爽啦

屌做乜撚
咁撚樣發展

快撚啲整死條仆街

男女主一齊派糖都抵銷唔到王子比人ntr帶比我既憤怒

ntr

臭雞！！！！！

屌真係睇撚到

nigger王子

其實王子咁廢 黑太子先係丈夫既首選

今集睇到好嬲

屌今集做乜撚野 咁突然既

唔知點解睇到嬲嬲地

條女冇乜反應

一大條黑鳩隊到盡
條女一定痛到嘔

屌⋯⋯突然入戲玉

唔介意老婆唔係處既人
應該要俾呢集佢睇

如果王子知道之後應該都會埋單

無得埋單啦，上集都講到明永遠唔會再一齊

最後仲唔係條女死係佢面前
王子就做一世處男

件黑鬼必須死

丈夫首選應該係維拉爾

呢個戀母 自戀 唔得

其實本野出左5點到先出左6本 有生之年應該睇唔到

依集上半part咁甜，邊估到下半part黎個大逆轉

日本九本
下一本10完啦
又昆人

我都求劇透

而在這一段瑪麗娜充當活祭品，好換取米爾扎的協力後，兩人就單純只是盟友間的關係

私下沒什麼往來了

何況米爾扎除了在攻打奧圖克之役有幫上忙之外，之後也沒什麼好表現了.

有無漢化版本睇

結局應該係黑王子一發入魂

公主同廢柴王子和好結婚 生左黑太子 俾佢做承繼人（9估

台版都7本

竟然真係扑野

求link

最後黑衣太守會比提歐殺左

瑪麗娜同廢王子仲未知
日版出到第九卷 台版岩岩出到第七卷
聽聞日版第十卷會完 似想同動畫一齊完

NTR

早死早著呀條撚樣

Ntr人冇好結果

聽住愛衣把聲畀黑鬼巨鳩NTR
我到底睇咗D乜撚嘢

屌你老母咁都有NTR
好心打仗就打仗啦你老母走去打野戰
屌嬲

瑪麗娜真係ON9得可以 想做霸王但做一D唔乎合呢個身份嘅野
黑撚大哥一早就知佢冇王者資格 純粹呃蝦條 咁都屌到件處女
成廿歲幾人都仲可以咁低B 如果係新聞放上時事台仲唔比人笑撚到面黃
屌真係ON9

其實動畫無講得咁詳盡
上圖係個世界地圖
因為奧圖克好難攻得入 水路陸路都做得好好
加上維拉爾係個軍事天才
但如果有黑衣太守幫助就唔同
奧圖克一方面要睇住達塔利亞嘅水路進攻
另一方面又要睇住瑪麗娜嘅貝多利德騎士團
最後維拉爾嘅下場就好似OP咁

仲以為係有排做,原來原作都就完

我諗住睇四天王番
個心頂唔順 棄

最後真係係返埋一齊

oh,橙

頭幾集已經同你講唔係四天王番啦
btw 個NTR感唔算太強烈，始終都描寫好曬條女要行自己既路，個黑人又淨係要一晚，又幾好禮貌

我一開波都用睇四天王既覺悟睇呢套野
感覺上係爛大街劇情
睇完呢今集震驚左我13億個腦細胞

所有女人都有個價

係處呀
王子心愛既女人

綠了綠了

黑衣太守=MK仔
瑪麗娜=女神
阿雷克西斯=毒撚
最後都係毒撚埋單

上面有人放左地圖，令到我終於知道發生緊咩事
可惜動畫版好似無乜點用過地圖講形勢，搞到有時睇到1999
邊個人有咩領地、戰場地形、用咩戰術配合
好多時都係靠台詞齋講，或者幾個畫面帶過就算

同埋最後真係好無聊，如果只想表達出marina既決心同埋王子與marina地位相等，
其實仲有好多方式可以表達，係咪一定要用咁既方法

A-1做到一舊舊 仲要用24話時間做成本書
動畫做唔出瑪麗娜吞敗想要打敗維拉爾嘅決心有幾大
講真動畫真係九唔搭八 做啲唔做啲
反而今話瑪麗娜比人屌又做到咁仔細

製作組鍾意nyr

我作為一個動畫黨 感覺係最後個幕純粹係想整爆點而咁做
要表達佢決心 分住一半聖印比王子先都OK 嬴左再攞番整皇帝聖印囉

不過依套野總係喺係奇怪既地方落心機 例如之前跳舞咁
真係想睇戰爭/計策 (類似羅德斯島個類) 就幾個鏡頭講完

個作者未羅德島戰記個個

講到尾其實都係A-1問題

24

我知
我本身都係因為佢係水野寫所以先睇落去 否則棄左啦 然而

學樓上巴打話齋，可能真係動畫問題
真係要搵日拎番原作小說睇

正常番劇展開:
黑撚大哥:我睇到你既決心了 ->完

完全估唔到會有埋下文

本集送公主

特登睇返小說依一PART
A1自己加黑鬼除衫、強吻、插入上去
係咪痴線
你做日常番算罷啦

劇本統籌 水野良、矢野俊策

瑪麗娜以眼神向兩名侍女示意後，便將兩手水平伸直。
兩名侍女一邊流著淚，一邊為主君卸下了身著的漆黑甲冑。過沒多久，瑪麗娜已是一絲不掛。她並不顯得害羞忸怩，反倒是繼續維持著雙手平舉的姿勢，彷彿在藉由月光的照明展露自豪的胴體。
瑪麗娜這時又使了一個眼色，兩名侍女便自左右退下，消失在黑暗之中。
米爾札摘下了斗篷和頭巾，將之扔在地上。他並未脫掉其他衣物，就這麼抓住了貝多利德邊境伯爵的纖細雙肩，讓她躺倒於鋪在地上的斗篷和頭巾上。
「我並不喜歡所謂的君主道，因此，我不會成為妳的附庸。不過從現在起，我就是妳的劍了。我向妳發誓，只要妳還走在霸道上，我就會與妳一同戰鬥……」
語畢，米爾札的身體便與瑪麗娜的裸身交疊──

瑪麗娜在接近天明的時候回到了己軍的營地。

做多左囉屌

我都唔知點解要做到咁仔細
啲主線劇情又唔講詳盡啲
世界地圖又唔講下
唔講下點解奧圖克咁難攻
好彩我睇過原作
唔係嘅話作為一個動畫黨真係唔明做緊啲乜

開局一老婆,裝備軍隊全靠送
每集睇下有咩送比男主

諗都唔諗就扑野 臭雞

試過黑腸後

黑太子一發入魂 公主同廢柴王子和好生左
俾個黑撚個仔做皇繼承人

可喜可賀

睇到呢刻都唔知發生緊乜事
剩係知有兩大勢力
兩大勢力既國家會打黎打去
但我根本唔知道邊個國家打邊個國家
唔同勢力既國家會打交
同勢力既國家又好似會打交
所以成套野就剩係見到班人唔知為乜而打交

咪第一集講
合個皇帝聖印就世界和平，唔會有怪物出現？
但班人當左係權鬥同身份象徵
第一集係諗住和平合作，但唔成功
跟住咪變左家下靠武力統一
都係取決於上集同今集王女個決定

講和談班友真心on9

睇到好似我比人屌緊咁

愛衣

可惜無配音

唔想聽愛衣配也咩爹囉

有冇人劇透之後既發展？

搞到唔想再睇落去

臭雞 諗都唔諗就扑野 節操何在 又話自己幾撚愛個皇子

做乜野姐 劇本呀 扑野整成分鐘 有無腦呀 小說幾句搞L掂
又係之前跳舞跳幾分鐘 d fd黎 focus錯哂位

黑衣太守返去殺左老豆 坐佢個位
之後用武力統一達塔尼亚
然後瑪麗娜同黑衣太守一齊夾攻奧圖克
最後維拉爾同OP一樣死係火海中

維拉爾戰死後 所屬嘅聯邦表態希望都係繼續同瑪麗娜所屬嘅同盟國講和
而提歐 拉席克 以及從屬維拉爾嘅君主對聯邦嘅態度表示不滿 所以佢地就自成一國 成為第三勢力 之後就由拉席克暫坐盟主之位

提歐同希露卡等人就出發西詩提那(提歐家鄉)
過經辛苦之後當然成功解放故鄉
另一方面拉席克繼續受到瑪麗娜嘅進攻
唔記得邊個戰死左之後提歐一收到消息就趕返大陸

趕返上大陸之後就同瑪麗娜開戰
黑衣太守就不斷強攻 而提歐就節節敗退
提歐不斷敗退守到最後一個城池就殺左黑衣太守
最後汲取聖印 好似升到上去公爵地位

去到呢到第七卷就係咁之後我都唔清楚

屌 唔記得細字藍字
算 呢套垃圾透唔透都係咁

已經輕鬆睇算

屌隻黑鬼得罪全世界

仲有點解第二行個達塔尼亞個亞字變左殘體字
我明明全部都係自己用速成打無可能個喎

睇完個一幕 我心理仲未平衡到 好痛心
令我諗起小龍女被尹志平強姦果一幕

個個就女女女
依個係出賣自己俾人

後者俾人蒙住眼又無反抗
應該唔叫強姦？

小龍女個隻係迷姦囉

極白瑪麗娜同極黑力架攬埋一齊個衝擊好正

騙姦

小龍女個陣郁唔到，又已為係楊過先咁姐

根本係性交易
枕營業

第幾集劇情?睇左幾集頂唔順無睇到

唔撚係呀

主要頂唔順d劇情

阿雷克西斯真係

證明今次a1好撚成功,畀黑人屌之後多左幾多討論,成堆人走去追返果段小說

a1 make noise好成功

婚又結唔成 女又俾力架屌

要問既話幾多都問唔曬,一定逼人補番小說
乜水同乜水出一出場都唔知做乜,跟住又死左
只係做緊有畫面既飛書

仲出tv game

手機,ps4

由水野良所撰寫的輕小說《皇帝聖印戰記》將由BANDAI NAMCO負責遊戲化，遊戲是一款戰略RPG，玩家扮演主角提歐，指揮自己的部隊跟敵人戰鬥，以統一大陸為目標。另外，遊戲的初回特典，將會是非常經典的作品《羅德島斯戰記》的主角Parn（パーン）及半妖精Deedlit，如果你是水野良的粉絲，又或是《羅德島斯戰記》的粉絲就要留意。遊戲預定6月14日推出，還會推出限定版，限定版將包括ORIGINAL SOUND TRACK和特別小冊子。

真係無眼睇

套野搏到好撚盡下又ps4又手機game

當正亞爾斯蘭戰記咁

小說本身都唔係好好銷量 只係中規中矩
動畫就更加唔洗講啦
真係諗唔明憑啲乜野出Game

錢多？

我都以爲亞爾斯籣作者衰極有個譜
點知
睇完頭兩集,重衰過FAP

Ps4隻Game系統好似唔錯
但用黎做隻原創Game可能仲好賣過用呢套野既角色

好似割草game

唔係同一個作者

要怪就怪A1

唔計A1本野自己都膠
瑪麗亞有第三勢力，所以唔可以一齊
自己要統一大陸
d思維跳脫到
你結完婚合完個聖印，乜勢力都收皮啦

咁你就錯啦 有無睇原作呀你
佢地唔可以一齊係因為始終仲有人反對佢地結婚
大禮堂事件就反映出有人嘅不滿
而且佢地老豆死左佢地剩低嘅聖印結合出黎都唔係皇帝聖印 只係得大公聖印 咁結合黎都無意思
同埋佢一直覺得老豆嘅死係關自己事 所以一直都著緊喪禮服 為左唔重蹈覆轍所以用武力統一大陸

要睇小說先明白個故事，
齋睇動畫係唔明班撚樣係到做乜鳩，
根本有班君主唔想大一統，出現皇帝聖印的話，
班君主嘅聖印會消失，影響佢哋嘅既得利益

Pink lin 粉紅西

條仆街即刻死唔抵可憐

分裂一定係最好,係都要搞咩大一統垃圾支那害人思想,仲要做g畀力架屌一手西

力架都爽死公主

其實金髮既係唔係會金毛

會

如果幫條仆街養便宜仔就慘

點面對今集好呢

索隆激似莎士比亞

今集係咪送人頭

過場黎講我覺得仲可以快d
跳晒d戰鬥

預左 佢要做到咁急
兩章內容縮埋一集做
下集就維拉爾戰死了

攬住靚女一齊死 仲唔夠？

真係可以cut埋佢

講真提奧個d兵一定係最好打個個

呢d咁有義氣既人就全滅
個力架仲有得食一手處
公平咩

又係成日鳩叫,情緒高漲

力架憑一己之力改變戰局
今集海戰咪又係打到似牛佬
好心4眼妹一碌laser射到佢灰飛煙滅啦

主角畫面都冇就WIN咗 隻力架就咁多畫面無雙

依套野真係laugh die me

用左差唔多半集時間嚟描寫 一件聯合廢柴 同 一個一集玩完既霸氣皇帝
然後再用半集時間寫太守無雙
(真心 太守太屈其實唔好睇 戰爭需要用既戰略同團隊合作佢全部唔洗
下下都好似kirito咁單騎一野秒 咁我去睇SAO算啦)
最後維拉爾一句輕輕帶過 主角嬴了
啲時間分配真係

然後岩岩睇完巴打劇透，已經唔敢想像後面會係點
老實講 我無睇過小說 真係好多細節位唔知發生咩事
例如 第一集兩個大公合左個聖印 我一直覺得係皇帝聖印 但原來只係大公聖印
然而動畫根本完全無講過聖印階級點分 代表咩 有咩相應力量 得啲角色靠台詞解釋
又例如 我都依家都唔知魔界個設定到底係有咩用
除左比女主角放魔物比男主角升LV 同埋送左兩個待從比佢之外
套野依家令我睇既動力 得番首OP 鬼頭明里 同埋每集既笑點

其實第一集合個個係皇帝聖印
但之後佢地老豆死左 剩返廢王子同瑪麗娜嘅聖印只能夠合到上大公聖印

不過我都對動畫無期待啦已經
做到咁撚急 有時我都唔係好明做緊乜

有冇人知今集提歐d兵點黎

狼人唔係報恩就係唔想比人攻佔逼住出黎掛

冇得睇狼女

城內啲人民個個都係邪紋黎
小說講話佢地應該唔想再比人攻佔生活嘅城方先企出黎 因為佢地係黑夜城生活其實係喺另一個地方偷走逃跑過黎 所以提歐根本就無乜點召過啲人民

但點解第一集有皇帝聖印都比混沌秒

劇情需要 唔係點做落去

其實係有人唔想混沌時代完

小說中文版第7集已經係網上有得睇

除左我地呢啲小說撚之外
我唔信會有人睇左套動畫去追小說睇

咪係 都唔撚知邊個係主角

唔撚係水野良我諗我都唔會睇呢套野

今集除咗黑王子反逆之外其他都係黑人問號

不了

果然係a1風格,好似好靚但其實冇咩內容既畫
下集總集篇添

真係令我諗起破滅魔劍

上集仲話海路走
今集對面忽然整隊海軍出黎
識你老鼠咩

下次係11.5集

咁仲計唔計佢做24集入面

變左煽情番, 伯爵同火女用生命戰鬥果段又幾好睇
btw 有24集有必要cut到咁快咩

我覺得係多餘

打鬥係笑話

套野睇到我眼到跌埋 初時好好氣勢 屌你老母 快撚到 重要既係 整集愛情扑野畀你
一條女畀你上就覺得佢有大義 成王者 屌你老母 呃完蝦條咪算鳩數囉 出埋力幫手打托咩

因為佢要做哂成本書 總共十卷

睇得出預算多既,但似乎真係太多野做唔曬

佢覺得王者先可以令戰亂結束,而王者要不擇手段
扑野只係驗證順手呃蝦條

預算多既話不如試下五葉草咁出一年番
講返多啲細節位
好似上次提歐守城個到就咁幾句就話佢搞掂左，我想知佢點守呀

冇啦,分左去game

其實小說都係輕描淡寫兩三頁講提歐點守到嫁炸
又唔做年番又要做哂成本書
真係睇到眼都突撚埋

佢咁樣跳法仲誇過sao

如果諗住遲d睇小說係咪應該棄番?

第七集提歐同黑太子決鬥

其實我覺得無咩所謂嘅
遲下睇返小說只係補返啲情節
同埋第二卷無哂嘅野咁囉
因為其實佢好多集都係做個頭同個尾
中間啲情節基本上係改到最簡咁囉

投降換伯爵平安
佢智障架?

佢收黑撚皮既方法真係MMORPG坦既典範

原來幾個狼族少年去左黑鬼個邊

唔係

梳，睇漏左行字

總集篇

屌那星真係睇黎都晒氣

睇黎補腦囉 呢集有世界地圖睇下

係咪今晚有

個黑鬼幾時死

24話完之前殺唔殺到黑鬼呢

殺到 佢做到咁快都係想24話做哂十卷
以進度睇應該第17 18話會死

有兩季

正，打佢老母

有無人覺得件力架有中二病

次次開無雙打晒 想佢收皮

我都想佢死好耐

屌 有ntr既

推返上黎 轉OP了

今集送村民加個人頭

Cut左勁多野 連埋今集
我估三集做哂五六卷

戰鬥又唔掂,武器去曬邊
劇情算明既,但咁死法

我都想問盾劍去咗邊

拎把濕鳩垃圾斧頭

下集已經講埋 解放者 會唔會一集搞掂

證明你地無留意
片頭佢地一上岸個陣將啲行李擺哂係草叢到

我覺得會 三集岩岩好
今集返去 下集收佢地皮
比多集佢總結交代埋之後嘅事

真係無留意
連武器都唔隨身係想點
明明知道有人想殺佢

已經轉左做放閃番

A1整笑片真係一流

開飯喇屌

佢拎住碌乜嘢

咪阻撚住我達陣呀八婆

就係預左會開片但又唔拎番武器

你真係睇得好仔細

已經當咗主角放閃同笑片咁睇

天降系又贏

村民唔拎呢D仲可以拎咩野
農具應該俾男人拎哂

係條街度行仲帶武器驚死人唔知你黎搞事咩

煎pan應該比空手好嘅
拎湯勺可能佢係十花姐祖先

又岩

上一首OP都幾高質

劇情其實還可以,不過劇本寫得唔夠好,
例如今集D村民個個驚到仆街,
仲驚過香港人,冇理由因為男主故鄉同男條女講幾句,
就就夠膽作反,講完之後應該加返村民話我都想,
但冇勝算,盞陷家產,然後女主就放個大魔法出黎,
d村民見到就話提歐帶左咁西利既人黎,
今次真係有機會啦~!上呀~!咁樣會合理好多,
想像下如果當年雨革雙方對峙,
如果有條友發顛衝入敵陣一個人砌低幾十隻黑警,
相信其他義士都會即克衝埋一份

神官唔係可以復活人咩
點解冇復活條友

咪駁故

邊集有講到普莉希拉可以復活人

其實呢套值唔值得睇,見你地都好似有D意見咁,指動畫
如果唔好睇廢事開

睇放閃

動畫就免

小說就值 動畫就唔好啦 真係當笑片睇嫁炸

無時間唔好睇
有嘅都可以睇下嘅

第4集艾雪拉就瓜老襯
靠奶媽救返

A1無錢整依套咩
新OP九成用正片畫面
ED淨係望住背脊/屎忽樣都唔畫

空氣系果堆畀心機好多

隔左個總集篇d戰鬥仲衰過第1集

就瓜先救到 同埋普莉希拉佢都救緊其他人
個刻其實救唔切

不過A-1真係好垃圾
一個總集篇之後真係屌出聲
本身已經做到差嫁啦
家陣直情係不堪入目

兩個shadow打我仲以為睇緊gun道

果度我都笑撚咗

a1一季總有一兩套係獻祭架啦
資源比哂p5同darling啦 又有七大罪

其實睇到第二集都知呢套係炮灰黎
個陣希望佢會改好啲咁啦
點知家陣改到九唔搭八
啲作畫所有野都唔得
小說黨表示動畫係搞笑番

冇計
寧願佢做好ditf算

借用隔離post圖 第三位

呢套野 叫放閃戰記呀 男女主係幾襯嘅 提歐唔似平時輕小說D廢柴男主 西露卡都無扭扭擰擰

BTW E家動畫都係睇放閃 其他劇情 D角色吹水9UP仲可以睇下 D打鬥戰爭場面 不了

估唔到姐
放閃係幾好睇

睇無雙？
不了

今集又送一個隨從

奶媽係咩人 今集對眼有d古怪

女主叫berserker去執女巫好似猶豫左下？

真心覺得開始好睇，會補小說

諗住打一堆疑問,但都係算數
反正一路都係一舊雲咁

對面講到準備充足
但係畫面睇落唔夠主角疊馬
上集登島今集清場
1個鐘都唔使快過玩三國誌

屌你老母 兩集做完五六卷嘅野
快撚到戇鳩鳩

不過好多野都改左同Cut左
最重點係普莉希拉救艾維因個到
原來係狼人兩姊妹輸血比艾維因
令到艾維因有狼人體質先唔洗死

但依家變左普莉希拉救佢
同埋動畫中普莉希拉個樣變黑化左啲
我估九成係差唔多完個陣會講發生咩事

再講落去就劇透
不過好撚多野改左
睇黎過多三集黑衣太守就要死

大教堂嘅人黎
依家呢個渾沌世界入面
大教堂同魔法師協會係對立

即係其實普莉希拉嘅立場同希露卡嘅立場相反

大教堂就主張君主獻出佢地嘅聖印比大教堂
要為結束渾沌世代

而魔法師協會就係要協助君主去統一聖印
不過其實暗地裏係唔想統一聖印

今集普莉希拉黑化左係應該爲動畫之後鋪路
因為原作係狼人兩姊妹救艾維因嘅

係 下一話應該唔會透露咩事
不過佢兩者之間係有啲關係
第七卷未交代 我都唔知有咩關係

無了打大怪獸同蜘蛛俠入隊

呢幕畫得好正

h動

今集既表現應該係預備講番奶媽既真正身份同特殊能力

應該係魔法師協會入面唔想聖印俾統一那派人既間碟

啱啦快啲殺咗個黑鬼佢

我想睇佢快d死

不過真係愈黎愈崩
芽娜同希露卡出個兩招魔法崩到呢

前世未睇過fap呀？
ed叫web系作畫

睇睇下都幾好睇 不過真係太快

得閒到睇埋你
雖然都成3年幾
希望會出第二季

呢下仲離譜過Fap
同Qualidea Code有得比

節奏輕快唔錯

我覺得真係飛得太勁
btw 提歐既口遁應該勁過鳴門

兩集解放左故鄉 趕收工

殺咗黑鬼先

啱啱google完 原來原作已經完左

講到邊就完咗？有冇合到皇帝聖印

睇大陸仔劇透 基本上係完美結局 要做嘅野都做哂 當然有人死左大部份都湊成cp

呀咁大約估到了 不過中間加咗ntr好on9

修女今集睇落唔係正常人又係flag黎 痴線嘅

原作本身係狼人兩姊妹救艾維因
家陣變左修女救佢 改到咁明鋪路

已經對動畫無乜期望 依加等睇結婚然後返鄉下

同邊個結？

我唔介意你細藍字講

仲會有邊對

開後宮？ 真係唔知

你又諗遠左

估唔到了

結局應該同阿爾斯南戰記一樣先得

無得比個喎 動畫做到呢套咁垃圾

想一次過做哂十卷 係飛到癲架啦 反正都無機會再動畫化 都好嘅 唔會停係d唔咸唔淡嘅位
如果按正常節奏25集應該只能夠做到6-7卷 真係停係d唔咸唔淡嘅位

真係痴線 半年番邊做到十卷
我寧願做完半年番 之後出多個第二季仲好

呢套野唔算大熱 出個半年番都已經極限

照計24/25話你覺得做到去小說邊到

正路一章一集 24岩岩好做到第六卷
就係對上一集提歐成功解放西詩提那
之後出多一季做埋7-10卷就岩岩好

原本姐 但係佢依家係咁飛
會唔會做到去結局？

擺明會啦 由佢第五話 用一集時間用哂第二卷開始就知一定係24集做哂十卷成本書去
依家佢都用兩集時間做完第五六卷啦
第五六卷係講提歐點樣解放西詩提那

今集又做得好快
勁多野又Cut左
應該下集黑衣太守就死

喂快呀屌

我好興奮呀

愈黎愈好睇

鐘意睇依啲多過睇darling果啲起伏咁多既片

.....

真唔真呀

曲到直

認真。越黎越好睇，前面當笑片咁睇
捱到入戲肉

的確係好睇佐
陽子好好戲

個黑鬼抵佢輸啦
唔聽人講，係要係不利自己既地方同人打

由細細個就開始丁佢

條撚樣下集仲唔俾提歐殺死

劇情需要姐
不過事實上歷史真係有無數呢種性格既勁人死於唔聽軍師講

同個戰士講魔法,幻術

幻覺嚟㗎姐 嚇我唔到既.jpg

其實小說有講點解佢唔聽個魔法師講
因為佢唔想比魔法師支配君主
佢認為魔法師協會派魔法師去每一個君主到其實係監察住佢地 而事實亦都係咁

飛太快既後果

放閃呢

放閃就睇darling 啦

睇完啦 不過講人設聖印條女好j d

bd特典都係賣肉

兩睇啦，希露卡會面紅，02好少可

推

開波

做乜鳩

..........除哂衫

屌仲要頂多集 打死個黑鬼未

剝光豬加士氣
一集打3場杖
最後幾集不如將所有打鬥畫面轉做字算

女魔法師岩我多D

呢集做到咁撚足嘅
即係Cut左逃亡伯爵個段

又要等下集先

好正 fapfap

畫女就咁認真

除衫上buff ,屌笑到停唔能到
8奇都無呢招咁能勁

yes

又話人多,分到咁散

屌你班人詐死嘅

d經費留曬係度,男主好型

收番,原來又係web系

好求其既戰鬥,但靜畫算係正常番先

戰鬥畫面唔夠喉 雖然落足經費做場打鬥 但硬係覺得怪怪地

睇咗生肉
終於殺咗黑鬼

睇唔慣

最好笑呢個

唔算崩wo

e d風格問題姐
戰鬥睇落真係差過第1集打混沌

當初F/A都係咁
做到19話打後啲畫風都變哂咁
A-1真係屌你老母 一開頭做到好好睇睇
臨完個陣啲畫風變到屎咁

經費 時間唔夠

A-I出品

屌 d打鬥做乜9
A1出品

整返文戲啦

顏藝
話說黑鬼頂到2個邪紋使+2隻狼女一擊
會唔會太OP
之後想睇王子幾時買單

黑鬼=呂布
主角=劉備

我都係唔㗰時間睇動畫

呢套D歌幾好聽 4首都係SACRA MUSIC SONY

又幾似喎

似項羽多D喎 呂布死係床上,
項羽死前殺左百鳩幾人最自殺

女主沉晒船

快點強姦我

做出黎既效果有d兒戲
但你條廢柴終於醒

幾man

死得好兒戲

條廢柴都幾有人望
廢撚咗咁耐覺醒出黎即刻成班跟住佢
冇人屌鳩佢潛水

岩岩先睇返呢集
原來今集有講返普莉係聖杯黎

佢死因為呢個原因
希望有情人終成ntr
女公主被黑人一發動入魂

小說台版都仲未出八九卷
我又唔想去貼吧睇劇透
都唔知之後嘅事

e套都冇咩feel啦
動畫趕住埋尾

廢柴自係戰神

戰神都要

王子同公主一齊之後生左個生 係黑皮膚既

醒覺個下到行出去都好撚型

LE家邊度有得睇?

終於見識到A1打成集既實力

我睇緊啲乜

急到呢
我都唔知自己睇左啲乜鳩

cls d 最尾個10分鐘，變左144p?

海戰嗰part畫到一pat屎咁

屌你老母A1

你地講到咁崩
好興奮好想睇

同 fate apocrypha有得比

畫質都算
屌佢老母 飛得快到唔知想點
打完陸戰即刻打海戰 中間3分鐘過場 想點姐你

睇睇下覺得幾有趣

嘆為觀止

笑到仆街

今集海戰直頭超越左 fate apocrypha

班海軍維京人來嫁

個大佬咁多血

崩到一個點
海戰變紅酒廣告

D血噴到好撚誇張
佢老尾當初咁撚醒一早統一啦
係等條女變佐二手先出黎

仲以為d血有毒或者會變血怪物

搞到想追漫畫

屌你用軍隊求婚

開頭係笑d畫
後面係笑劇情

娛樂番

為左有足夠時間解釋最後吸血鬼 魔王 魔法師協會 聖印教堂 似係去到呢到魔改左
咁樣就騰空到四集時間出黎

螞蟻大戰

愛情圍大到可以綠帽一下

中古愛衣

每個星期講一次

我睇緊啲乜尻

好睇過上半部好多

佢完全做到過程唔緊要
睇結果就得
今集總結咪3勢力結盟打魔法師協會
仲差吸血鬼，聖印教團未講

盟主唔使通過議會就同意通過結盟？

聖印教會+魔法師協會vs三勢力聯軍
某女女要俾人殺
潘朵拉係過去高科技年代既科學組織

當笑片又幾有趣

上貼吧睇哂 ？

d打交場面真係睇到
佢d打交場面好撚和平
人地要沖過去對面又真係讓開兩邊比佢沖
打左咁撚耐講兩句就得咁點解之前要打

出手機game

到底有幾多勇者會為左特典買呢
咁既作畫

女豬有咁撚大波咩

女主無波個喎

劇透

男主吸咗個杯之後係咪可以補血

畫女就咁上心

未合皇帝聖印班魔法師就露曬底

我睇完都諗緊 咁提歐咪無撚敵

可能之後發現可以復活人

奶媽竟然係主角團第一個死

唯一一個

個教皇自己落手殺

屌性女死左

d畫真係好精彩

重裝兵團真係勁到

打巨人個到啲畫作好生動
真係令我知道我睇緊嘅係A-1

呢集咩野事

打鬥場面 屌

屌個打鬥，仲hea過fateap

下集正式登基？

小畫家畫都好過佢

一時唔記得 又醒起番

今集啲打鬥好有喜感

真係冇失望呀
A1萬歲

天元

A-1真係唔會令人失望

成堆內容改哂 做到勁急 我唔知自己睇左啲咩黎

D打鬥畫面比黑太子仲要崩得多好多

二手愛衣

作畫同內容都係刷新下限嘅神作
打吸血鬼果PART科幻到

冇睇原著,但明明顯材設定咁好,動畫就做撚到咁垃圾

未睇已經預咗會完全崩壞